Le fichier de création de la base  de données est disponible dans le dossier
java/ressources du projet sous le nom createAndInsertDBMspr.sql

L'utilisateur administrateur créer par le script sql a pour indentifiant marc et mot de passe admin.
